冇得袋住先呀，一袋就袋成世呀

領過你一次野，仲想黎多次？當香港人戇鳩呀？

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

推